有時真係覺得好攰

無力感好重 個情緒俾佢一嘢打沉 搞到完全無心機

因咩事無力

輕鬆啦 仲有機會既

佢好容易唔開心 EQ又比較低 經常講晦氣說話
我知佢唔係認真 但係我覺得好難受

有同感 食左個一下 好疼心